唔得啦 天氣越嚟越凍

我就越嚟越想有個絲打bb攬住瞓

叫雞囉

我對羽毛球無咩興趣

凍就去牆角啦

90度

好彩你係絲打
如果唔係我而家應該出發緊去打鳩你

依家啲人咁惡嘅

唔洗驚 我保護你❤️

❤️

再係咁我真係報警

可摸耳唔好咁快

no

好想攬人

係咪絲打 係就攬我

互射再攬住訓可摸耳？

屌你老母啦

暗瘡肥婆你ok？

有無圖？

好man好想含

thx

我靚唔靚

😂👌🏻

幾